究竟而家有幾多公司將客戶熱線服務搬咗上中国?

頭先打去3 仔傾續約
個客服雖然都係講廣東話, 不過口音重到幾乎聽唔明佢講乜
有啲字眼我仲要轉做白話文用語佢先聽得明
印象中近年好多服務業都有咁嘅情況
成日打去都係一個講唔咸唔淡廣東話嘅員工接聽

好撚多都係
d 話好怪 又唔係譚仔阿姐果種

Microsoft 都係.

好撚多，一係支那一係大馬

呀, 哩個我都記得
嗰時重裝windows 要打去攞返個認證碼
嗰抽數字都講唔正, 我講嘅佢又聽唔明, 佢講我又聽唔清
搞好耐先解決到

你用緊既上網 近乎全部公司都有cs都係中國

其實好多細公司外判咗上去,
一個center可能服務幾十間公司,
分別只係唔同電話號碼,
情況好似香港啲一人/蚊型公司分租office共用receiption咁